今天我吃了朱古力半熟蛋糕

朱古力漿好似不夠熱 蛋糕ok 的

依舊野好食定心太軟好食？

差不多

呢舊唔係就係心太軟咩

好似同心太軟冇分別

同心太軟有咩分別

心太軟

無分別

幾錢

睇標題以為窮人no生仔

48...

翼翼

褲妹